好眼訓..有冇姐姐可以借個大脾黎訓下👻

訓一陣就夠

可以啊 小心啲唔好hi到我條j就得

嘔

好攰呀

屌你老味就係雞

收皮啦好嗎